［物資師］手足要沙嗲肉乾、黑人牙膏

零食網店Jimmy Jungle數百呎的貨倉內，堆滿一個個紙皮箱。店主之一Michael指著角落的兩大袋優之良品膠袋說：「呢個係我前日買番嚟，係好難搵到嘅沙嗲味，而唔係雜錦味……對於我哋嚟講，本身係唔會對於有成包都係沙嗲味嘅豬肉乾覺得興奮，但而家見到就會即刻入，所以即刻掃咗二千蚊。」

運動由去年至今，還柙、在囚的人愈來愈多。親友探訪時，可以帶日用品或零食給他們，不過必須跟從懲教署指定的款式，不論是牌子、容量、包裝，均有嚴謹規定。有家屬反映物資不易找，收押所附近士多賣的又較昂貴。Jimmy Jungle 2月起推出計劃，利用眾籌集得的資金，免費提供日用品及零食予被捕手足家屬，希望家屬不用左撲右撲、提供一種經濟上的支援外，更多的是希望讓手足家屬感到：他們並非獨自面對，有人在支持他們。

補link

up

推

優之良品藍

無得理藍唔藍
手足有得食開心就得
政治就係妥協
除非有其他牌子入到監獄

間店可以考慮俾大家捐物資
再用優惠價俾手足家屬
畢竟市民買牙膏可以捐一支細牙膏
十個市民就十支

真係好有心
多謝手足

優之良品呢排都幾平

懲教署有個list
只可以帶指定牌子嘅指定產品去探監
親屬（指定兩個）一星期只可以送一次

推返上去